# Chinese (Simplified) translation for openintents
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the openintents package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openintents\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: OpenIntents devs <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: Launchpad (build nnnnn)\n"

#. Automatically filled in by Launchpad:
#: tmp_strings.xml:8(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  OpenIntents devs https://launchpad.net/~openintents-devs\n"
"  zhangchun https://launchpad.net/~zhangchun"

#. ***************************
#. 	     Applicatio-specific strings
#. 	     ***************************
#: tmp_strings.xml:13(string) tmp_strings.xml:21(string)
msgid "OI Update"
msgstr "OI更新"

#: tmp_strings.xml:15(string)
msgid "A new version of %s is available.\\nWould you like to upgrade?"
msgstr "有新版本 %s .\\n需要更新吗？"

#: tmp_strings.xml:16(string)
msgid "A new version of %1$s is available at %2$s.\\n%3$s\\n"
msgstr "新版本  %2$s.\\n%3$s\\n"

#: tmp_strings.xml:17(string)
msgid "A new version of %1$s is available.\\n%2$s\\n"
msgstr "新版本  %2$s.\\n%3$s\\n"

#: tmp_strings.xml:18(string)
msgid "A new version of %1$s is available at %2$s."
msgstr "新版本%1$s"

#: tmp_strings.xml:19(string)
msgid "A new version of %s is available."
msgstr "新版本 %s"

#: tmp_strings.xml:20(string)
msgid "Android Market not available."
msgstr "Android电子市场不可用。"

#: tmp_strings.xml:22(string)
msgid "Android Market"
msgstr "Android电子 市场"

#: tmp_strings.xml:23(string)
msgid "AndAppStore.com"
msgstr "AndAppStore.com"

#: tmp_strings.xml:25(string)
msgid "Version %1$s\\nSD card %2$s\\n\\nOS\\n%3$s"
msgstr "版本 %1$s\\nSD卡 %2$s\\n\\nOS\\n%3$s"

#: tmp_strings.xml:26(string)
msgid "free space: %s"
msgstr "免费空间: %s"

#: tmp_strings.xml:27(string)
msgid "Board %1$s\\nBrand %2$s\\nDevice %3$s\\nID %4$s\\nModel %5$s"
msgstr "木板%1$s\\n品牌%2$s\\n设备%3$s\\n帐号 %4$s\\n型号 %5$s"

#: tmp_strings.xml:29(string)
msgid "Perform update now!"
msgstr "现在更新！"

#: tmp_strings.xml:30(string)
msgid "Try update from Market now!"
msgstr "从电子市场更新！"

#: tmp_strings.xml:31(string)
msgid "Try update from AndAppStore now!"
msgstr "从 AndAppStore更新！"

#: tmp_strings.xml:32(string)
msgid "Remind me later!"
msgstr "稍后提醒我！"

#: tmp_strings.xml:33(string)
msgid "Ignore this update"
msgstr "忽略这次更新"

#: tmp_strings.xml:34(string)
msgid "Ignore all further updates"
msgstr "忽略以后的更新"

#: tmp_strings.xml:35(string)
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: tmp_strings.xml:37(string)
msgid ""
"Update could not be started!\\n\\nPlease contact application developer!\\n\\n"
"%s"
msgstr "无法更新！\\n\\n请联系开发者！\\n\\n%s"

#: tmp_strings.xml:38(string)
msgid "Application is up-to-date."
msgstr "应用程序过旧。"

#: tmp_strings.xml:39(string)
msgid "Checking for new version."
msgstr "正在检查新版本。"

#: tmp_strings.xml:40(string)
msgid "Building list of applications."
msgstr "创建应用程序列表。"

#: tmp_strings.xml:41(string)
msgid "Check AndAppStore.com"
msgstr "查看AndAppStore.com"

#: tmp_strings.xml:42(string)
msgid "Check versions"
msgstr "查看版本"

#: tmp_strings.xml:43(string)
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: tmp_strings.xml:44(string)
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: tmp_strings.xml:45(string)
msgid "Checked AndAppStore"
msgstr "检查 AndAppStore"

#: tmp_strings.xml:46(string)
msgid "Current version: %s"
msgstr "当前版本: %s"

#: tmp_strings.xml:47(string)
msgid "Current version code: %s"
msgstr "当前版本编码: %s"

#: tmp_strings.xml:48(string)
msgid "Newer version: %s"
msgstr "新版本: %s"

#: tmp_strings.xml:49(string)
msgid "Newer version: %1$s - %2$s"
msgstr "新版本: %1$s - %2$s"

#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "Newer version available."
msgstr "新版本可用。"

#: tmp_strings.xml:51(string)
msgid "No update information found."
msgstr "未找到更新信息。"

#: tmp_strings.xml:52(string)
msgid "OI Update - List of new versions"
msgstr "OI更新 -新版本列表"

#: tmp_strings.xml:53(string)
msgid "OI Update - New versions at AndAppStore"
msgstr "OI更新 -新版本列表在 AndAppStore"

#: tmp_strings.xml:54(string)
msgid "OI Update - List of managed applications"
msgstr "OI更新 --管理应用程序列表"

#: tmp_strings.xml:55(string)
msgid "OI Update - List of managed applications (check at AndAppStore)"
msgstr "OI更新 --管理应用程序列表（在AndAppStore查看）"

#: tmp_strings.xml:56(string)
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: tmp_strings.xml:57(string)
msgid "Auto check"
msgstr "自动检测"

#: tmp_strings.xml:58(string)
msgid "Ignored"
msgstr "已忽略"

#: tmp_strings.xml:59(string)
msgid "Updates are currently ignored. Would you like to receive updates again?"
msgstr "忽略当前更新。更新吗？"

#: tmp_strings.xml:60(string)
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: tmp_strings.xml:61(string)
msgid ""
"No update information available. Please check manually and ask the developer "
"to support OI Update in the future."
msgstr "没有更新信息，请手动检查，询问开发者OI更新的未来版本。"

#: tmp_strings.xml:62(string)
msgid "Search on Market"
msgstr "在电子市场搜索"

#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "Search on AndAppStore"
msgstr "在 AndAppStore搜索"

#: tmp_strings.xml:64(string)
msgid "Processing %s"
msgstr "正在处理 %s"

#: tmp_strings.xml:66(string)
msgid ""
"The update process of this application directs to a different site than "
"Android Market. Applications installed from unknown sources might exhibit a "
"security risk."
msgstr "应用程序更新时，有不同的电子市场，可能存在安全风险。"

#: tmp_strings.xml:70(string)
msgid "Continue anyway"
msgstr "仍然继续"

#: tmp_strings.xml:71(string)
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: tmp_strings.xml:73(string)
msgid "Auto update"
msgstr "自动更新"

#: tmp_strings.xml:74(string)
msgid "If checked, search for updates is performed regularly"
msgstr "定期进行搜索更新"

#: tmp_strings.xml:75(string)
msgid "Update interval"
msgstr "更新间隔"

#: tmp_strings.xml:76(string)
msgid "Set the interval how often the update search should be performed."
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:77(string)
msgid "Select interval"
msgstr "选择时间间隔"

#: tmp_strings.xml:78(string)
msgid "every_month"
msgstr "每个月"

#: tmp_strings.xml:79(string)
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: tmp_strings.xml:80(string)
msgid ""
"If you uncheck this item, you will no longer receive notifications for "
"updates. Do you still want to uncheck auto update?"
msgstr "取消这个选项，您将不再收到更新通知。取消自动更新？"

#: tmp_strings.xml:82(string)
msgid "Use AndAppStore"
msgstr "使用AndAppStore"

#: tmp_strings.xml:83(string)
msgid "Use version information provided by AndAppStore.com"
msgstr "使用AndAppStore.com的版本信息"

#: tmp_strings.xml:85(string)
msgid "Read update information"
msgstr "阅读更新信息"

#: tmp_strings.xml:86(string)
msgid "Write update information"
msgstr "写更新信息"

#: tmp_strings.xml:87(string)
msgid ""
"Read information about installed applications, update locations and requests."
msgstr "阅读安装，更新，和需求信息。"

#: tmp_strings.xml:88(string)
msgid ""
"Write information about installed applications, update locations and "
"requests."
msgstr "写安装，更新，和需求信息。"

#. About
#: tmp_strings.xml:92(string)
msgid "About"
msgstr "关于"

#: tmp_strings.xml:93(string)
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#: tmp_strings.xml:94(string)
msgid ""
"Version %s \\n\\n OI Update keeps you informed on new application versions."
"\\n OpenIntents allows different Android applications to share data using "
"intents and open interfaces.\\n\\n For more information and other great "
"applications visit OpenIntents at www.openintents.org"
msgstr ""
"版本%s \\n\\nOI更新让您了解新版本信息。\\n OpenIntents允许不同的Android应用程"
"序分享数据。\\n\\n获取更多信息，请访问Iwww.openintents.org"

#. EULA
#: tmp_strings.xml:102(string)
msgid "OI Update EULA"
msgstr "OI更新最终用户许可"

#: tmp_strings.xml:103(string)
msgid ""
"\"Copyright 2008 OpenIntents.org\\n Licensed under the Apache License, "
"Version 2.0 (the \\\"License\\\"); you may not use this file except in "
"compliance with the License. You may obtain a copy of the License at\\n "
"http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0\\n Unless required by applicable "
"law or agreed to in writing, software distributed under the License is "
"distributed on an \"AS IS\" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY "
"KIND, either express or implied. See the License for the specific language "
"governing permissions and limitations under the License.\\n \\n\""
msgstr ""
"“版权所有2008 OpenIntents.org\\n拥有Apache的授权，2.0版（”许可证“）可能获得,"
"\\nHTTP许可证的副本。http：/ / www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0\\n需要法律"
"书面同意才会授权许可。"

#: tmp_strings.xml:110(string)
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: tmp_strings.xml:111(string)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
